嘗試說反黑運動 人人有責，不要說燒人祠堂 光復元朗

[/red][/size5] 721警犬驚到縮番入自己狗屋落閘唔敢面對班牛屎佬
我地要圍警署幫警察聲援壯膽呀
大家說對不對[/red][/size=5]